葉問5 係咪可以拍葉問大戰陰間日本鬼，例如貞子?

申利：只睇過第1，2集，有冇人可以講下第四集講咩

葉問個仔喺學校打交被趕出校

樓下繼續

貞子玩電話喎。仲要屋企固網，又要用兩部VHS。